（突發）菜芯聽日正式成為另外一人😱😱

點算😱
有無人知芯仔而家點
知唔知佢變咗做邊個
好驚佢聽日返到shitty會做出啲異常行為
有無城大ching可以聽日直播報告下
始終唔知佢變咗做咩
好就可能變菜苗
唔好可能變咗做痴線佬危害吾城

利申吾城學生 而家好驚唔敢返學

死喇😱
芯仔變成另外一人嘅意思係咪
會直頭用埋人地個身份
吾城巴絲小心啲
可能你啲朋友入面會係芯仔偽裝扮架

hitman disguise

成大人才濟濟

而家好驚
我都係delete咗啲friend先
廢事芯少埋我身真人delete咗我

吾城

係
可能芯哥進化咗做愛迪生Elon musk都唔頂
如果真係嘅話
城大追到mit指日可待

Audit 囝搵唔搵到牙芯

不過後門狗點變 都改變唔到係後門狗嘅事實

有啲難
始終唔知芯少變左邊個
audit bb法力未夠

啱呀
唯一嘅線索就係芯仔會吠
吾城bro小心

推
吾城同學小心！

佢cccu?

delete you

some of you will be deleted

有無吾城巴絲見到菜芯😱

今日佢冇返

如果日日都唔返就好囉

如果佢quit u/比人踢出校就好笑

咁會唔會打回原形
變翻asshole

中六畢業

收到風 樓豬就係芯仔 開咗個post出嚟轉移視線